# devops-netology
В версии 1.1 добавлены тэги

Благодаря добалению игнора будут исключены следующие файлы
1. файлы состояния
2. логи крэшей
3. файлы, содержащие апроли и другие данные
4. файлы переопределения, использующиеся локально
5. файлы конфигурации консоли
